乜仲有人睇midxxe架咩

啲人成日都睇埋曬啲飛機文其實為乜？
完全冇營養都唔知睇尼做乜尻
睇咗條仔就會搵番你架咩

岩岩睇到鐘意嘅人like咗
唔知佢係咪仲掛住ex呢
但我好掛住你

垃圾屎